我宣佈連登仔失去咗語言能力

淨係識講三個字
128
128
128
128
128
128
128

128

128 維園見

12.8

128 128 128128

128？128！

128
128
128
128

仲有維園見

128 128 128. 128 128 128 128, 128 128 128, 128 !

12812821822281281211281281281218282182182128128128128121821821821821281821821821821821281281281821821281